大家覺得快銀會唔會收現喺復4？

我賭J 一定會
就算得翻一秒都一定會

隨時紅女巫因爲復2快銀同幻視都未死而救佢地
所以最後有可能元祖+少量英雄留咗係之前時間線
第三階既英雄全部復活
但我又覺得全數英雄會有一幕同時出現打大佬
話哂有啲唔會再見

我以為你講Fox果個cross入去。

咁柒 死鳩左去算啦

人地Xmen果邊型咁多